{
  "QR code": "QR code",
  "Cart": "Cart",
  "Info": "Info",
  "My Products": "장바구니",
  "Information": "정보 입력",
  "Submission": "입력 완료",
  "Scan QR Code": "Scan QR Code",
  "Your cart is empty": "Your cart is empty",
  "Scanned new item": "Scanned new item",
  "Scan at least one QR Code": "QR Code를 하나 이상 스캔해주세요",
  "Please select at least one option": "옵션을 하나 이상 선택해주세요",
  "Please enter valid information": "유효한 정보를 입력해주세요",
  "Successfully submitted": "정상 제출됐습니다",
  "Submission Complete": "제출 완료",
  "No items scanned": "스캔한 항목이 없습니다",
  "Please enter only numbers": "숫자만 입력하세요",
  "Product List": "제품 목록",
  "Color Card": "Color Card",
  "Orderer": "주문자",
  "Company Address": "회사 주소",
  "Shipping Address": "배송지 주소",
  "Please enter a value": "값을 입력해주세요",
  "Only characters can be entered": "문자만 입력 가능합니다",
  "Please enter in email format": "이메일 형식으로 입력해주세요",
  "Only numbers can be entered": "숫자만 입력 가능합니다",
  "Only numbers and - can be entered": "숫자와 -만 입력 가능합니다",
  "You can enter up to 30 characters": "최대 30자까지 입력할 수 있습니다",
  "You can enter up to 50 characters": "최대 50자까지 입력할 수 있습니다",
  "Name": "이름",
  "Company Name": "회사명",
  "Business Type": "사업종류",
  "Email": "이메일",
  "Country Code": "국가번호",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Postal Code": "우편번호",
  "Address": "주소",
  "Detail Address": "상세주소",
  "Same as company address": "회사 주소와 동일",
  "Trading": "Trading",
  "Wholesaler": "Wholesaler",
  "Converter": "Converter",
  "Brand": "Brand",
  "Student": "Student",
  "METER": "METER",
  "YARD": "YARD",
  "Confirm": "확인",
  "Dialog1": "원하는 원단을 선택하고 컬러 카드에 있는 QR 코드를 인식하면 자동으로 장바구니에 추가됩니다.",
  "Dialog2": "원하는 제품을 선택한 후 장바구니 버튼을 클릭하고 배송 정보를 입력한 후 마지막으로 제출을 클릭하세요.",
  "Scan New QR": "새로운 QR 스캔하기"
}
